四月尾一個人去東京,求介紹酒店/民宿

因為今次係自己一個人第一次去,
想知去住邊到最好???
同埋想睇下大家有無D咩SUGGEST俾ME去!!!

4月25-4月30~

幾錢筆直又唔撚講叫人點幫你

一晚AROUND 400 夠唔夠啊?

mystay, 東橫inn, 加多少少APA